牛市的三個階段

牛一：基於撿錢效應，當前極其低估;市場情緒：絕望，質疑;
牛二：基於賺錢效應，現在預期向好;市場情緒：猶豫，反复;
牛三：基於想像效應，未來展望飛天;市場情緒：狂熱，博傻。

牛二now?

已經牛三

準備入熊市

上年3月熊1
今年1月岩岩過完熊3
所以牛一準備開始